soso mask

點解咁多黃絲幫襯！？
Soso mask 老闆係鄭承隆喎[url][/url]

有時唔怪得人
YF條橡筋短到我想屌佢老母
Soso正常啲